我求下大家唔好再打飛機 開心完之後快啲做返野

我哋仲有手足俾人拉咗等緊你哋爭取特赦
手足唔係condom 呢啲已經唔係屬於我哋係屬於嗰啲佢哋
定立返明確嘅行動 仲記唔記得煲底之約？

覺得吒叱唔關自己事嘅入一入黎